究竟the one 讀”the”one定”the”one

?有無人識

the one

我讀開the one

墮溫

Dee one

成班戇鳩懶好笑

有個保安唔係讀跟an果個the
唔知佢有冇錯

但唔係商場嘅當然跟an後面音

傻鳩